每朝訓醒睇連登我都會懷疑人生

今朝直程一睇，居然幾個都係靈異破案post

我開始懷疑人生。懷疑香港人係咪已經放棄現實抗爭，退化返去精神抗爭就算數

子不語怪力亂神

兄弟爬山，唔係想話靈異無用

但面對住係一個極權，大家入到去有幾個人係當故仔聽？

不如唔好假手於人，大家一齊去做實事？

香港人好需要你

靈異post返創意台啦

我都懷疑呢啲係咪對家一個手段
吸引到咁多人討論 正經野無晒人 不過實俾人diu

行動/02
Why not both
我宣佈全部標題同內容都要有呢兩個元素

香港人已經精神抗爭左二十幾年

今日實體化左

對家緊係想大家退化返去就算

其實有睇就知唔係純靈異 係有地點要人實地視察的
既然係咁信咗嘅最多就白行一趟 冇咗一日時間
但係如果係真嘅 後果唔知會幾嚴重
就咁衡量 我覺得討論完去睇睇冇問題

啱呀，屌，咪撚休息！

而家根本係831靈異抗爭化既進化版

十八區

唔好阻佢哋念力救港啦
條友話玩玩下GTA 無啦啦眼前一黑見到停車場個畫面同蓄洪池好似
又咁啱蓮塘口岸附近有河道改善工程做過，話可能有蓄洪池喺地底
又咁啱新屋嶺喺附近
又咁啱報夢post 一開頭講燒緊烤
又咁啱附近有個燒烤場
所以開咗個燒烤場post
然後十問九唔應又講啲唔講啲打吓icon咁
有條友自稱絲打信咗佢上山搵，但講緊係凌晨時間
又有班人跟機上去
開po條友竟然話作法保護咗佢差啲死

然後個post啲留言全部都話我信你架 我信你架 我信你架 我信你架

香港人 訓醒未

各有各做,有乜問題?

Good morning sir

星期日 五區開花
香港人自救

其實就係因為你訓醒先睇所以唔明最早發生左咩事，燒烤場係引申，最初係報夢巴打個post先，因為佢早前開過個post講20日前發既夢夢到被害人，而同近日新聞發佈個名完全一致先引起關注，如果你真係有心機睇佢地啲野唔係完全鳩嗡，你照佢地推敲既五個地點再打開google map自己睇可以畫到一條直線送中既方法，呢啲都係一般推理與玄學無關，但呢五個地方確實有可疑

你地成日話咩都冇得fc，果4個post就係講人地自己三更半夜上山查既心路歷程，講到明預左送頭用黎做證據，試問你有冇咁既覺悟？唔明有咩好屌，人地用自己方法爬山，你有你出去發夢，冇衝突

半個月前講中名，仲叫靈異？

擺明係有人知情啦，你睇都未睇